我想問大家通常用咩股票交易平台？銀行定證卷行？有咩好壞？新手Sor

如題

用開citi, 垃圾，唔好用

sofi

Sofi for sure

有咩驅使你用佢呢請問？

平令正
簡單方便快捷

富途牛牛，app介面&功能好

短炒倉就8仔
長倉就牛牛

係窮呀 屌你個閪

支那牛牛 +1

IB

連登指定證券行 致富

功能上支牛一定係最好
焗住要用佢

唔好買股票最好